SHF拉打特攝綜合POST710 我的岩漿....

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

1月通販

呢排睡記經期亂咗

1月賽程表
預1月22開始派

孤島果隻社長可能同期

港魂26派

CSM 龍騎腰帶SET

5月

6月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.5

下一年待消失人口

笨大

A餐 ブレイバックル・ラウズアブゾーバー・ブレイラウザー

B餐 ブレイバックル · ラウズアブゾーバー

A餐 腰帶•強化器•劍
B餐 腰帶•強化器

個人推薦A餐
點解呢
無劍用仲叫劍咩

按慣例港魂同日開訂

兔兔dcd屙出黎啦

暫時都未有圖

突登delay幾秒，都係比預巴搶到

其實唔難

聽日

打咗輸數

笨大令人回血

On9 又miss左1001..

仁叔

明天會更好

無咩興趣

已射

二隻我都無

仁叔令我扣大血

未有message

一齊

照衝 有得拎

旺孤
踩上去啦

信和地庫買到岩漿龍現貨

我決定等港魂
係咪訂兩盒就會無佢d宅急便地址貼紙

嘩

星期四去

今次陶大

係
不過柒月有無二盒野你訂就...

會喊架

岩漿四射 遍地開花

明天請早

雙入囉最多

岩岩隻w啲貼紙難搣到
屌解班台仔唔痾後面
不過是但有多隻係屋企

龍我終於有野令人搶

會俾人開過

屌，想等社長，但仲未有消息

米王初現

事旦啦...

終於係正價都有人搶

又分開寄

我同你夾埋訂

好感動

今次熔岩龍訂騾仔，竟然今日就有

不了
食自己

無人知，等到過年

轉咗用馬

屌得多係有用的

聽晚先得閒去衝現

又錯就真係呃撚含

呼喚緊你

到貨了未得閒拎

新手噴漿留名
山拔山河
Forever見到良太郎出場喊左

慢慢啦

你都睇咗

星期四拎

無無又有聲

有效率.....！？

未有聲

被迫害

吓？坐你隔離啵

打錯字呀未冇聲

新帖留名 你地就好啦 今日有

又抽我無敵
好快就出啦等陣啦

幾驚你話坐後面

我搵𠝹刀𠝹

gogogo

無事嘅
小妹坐你後邊有咩問題

forever上左?

佢係日本睇

日本呀

毒龍鑽

我野頂住背脊

有雷氣

想講有野頂住背脊

笑出聲

仲以為犧牲小我完成大我 ...

明天英雄祭

唔阻住你地 be the one

温熟功課未

做 愛與和平嘅英雄

有咩功課

本身諗住去，因為份濕鳩工無得去
好想去

遲下睇龍我外傳

聽熟歌未？識打call未？買左kb同up未？

之前睇啲入場票炒到3xxxx

都唔去 ...

明天阿謙微服出巡信和

日魂除咗賣衫 應該識做嘅

著多條褲

緣份嘅嘢

買碟算

我現時自己肯出信和

睇 live high 好多

係
日本睇live真係勁正

點解

不了

屌穿曬

去現時信和都是旦
悶極時自己睇動漫

坐過幾年山頂, 冇乜feel, 得我一個自high, 隔離個d得個坐字
明明前面個d玩得好開心

隊友唔掂

最緊要博盡無悔

隔離唔high 真係好無癮

有咩goods 買

真 買左就算

上年年衫幾靚

件衫*

有買,冇着過

今年少興趣

我睇親次次都自己hi
Hi盡無悔

吐既達

有 OLA

咁大版得一條女

係呀, 正呀

J啡盒

排隊握手仔

仲有E哥

溢出

可以一試

我都無喎

唔敢*

你影到隻綠色咁blink

燈光掛
我用左釘天花嘅光管做檯燈

呢隻我買返嚟第二日已經冇咗兩枝USB

呢二日唔洗著褲

用盤玩嘛

咁我應該著多條定唔使著

唔著啦

聽日先有得除

點做野

唔知wo左未仁叔個頭好似係新模？

投資最後機會 過肥年

等24號

隻龍兔RKF又真係止到一陣痕喎

單身45年

熔岩真係好撚型 J左幾鑊

見到一萬一千幾円，應該一對咁賣
冇儲開amazon，今次睇黎要入

btw返正題唔好騎劫shf post

今日應該冇時間玩dragon me

純文字討論噴漿真係

J都損

有d爆, 不過影得幾好

快門大膽左好多
我手機睇番都覺有d爆

已J thx

龍我真主角

影model 我通常光圈iso就

光圈我枝鏡最大得4
所以iso會盡低 用基本安全快門黎就iso

我等緊neo

4光圈其實好夠用
落閃光燈就shutter 1/125或以上
其實好主要睇你用咩燈同要咩效果

無玩到閃光燈
咁pro

我都冇

咁快有果後審判set訂

睇定d先
想下個月先訂

如果港魂唔開就

一般都應該唔開

呢對買SIC算了

舊至地鼠 新至電鋸佬都有開

港魂Amazons 好齊下

【日本投選】最型平成幪面超人 第1位「電王」佐藤健

平成就快過去，平成最後一位「拉打」都已經出咗場啦，係時候總結一下。有日本網站就搞咗投選「カッコイイと思う平成ライダー俳優」，參加者有3,523名，唔算好多，不過出嚟個排名都啱數嘅，係我覺得水嶋ヒロ應該高啲啲。第1位係早前參演新電影《平成仮面ライダー20作記念 仮面ライダー平成ジェネレーションズ FOREVER》而成為話題嘅《仮面ライダー電王》佐藤健，之後第2位就係《仮面ライダークウガ》嘅オダギリジョー，即小田切譲，再嚟3位係《仮面ライダードライブ》竹内涼真，4位《仮面ライダーフォーゼ》福士蒼汰，5位《仮面ライダーカブト》水嶋ヒロ，6位《仮面ライダーフォーゼ》吉沢亮，7位《仮面ライダーW（ダブル）》菅田将暉，8位《仮面ライダーキバ》瀬戸康史，9位《仮面ライダー鎧武／ガイム》高杉真宙，10位《仮面ライダービルド》犬飼貴丈。

菅田竟然第七

最型嘅話
菅田唔係最型啩
讓叔砂糖就真係算型

佐藤健寶寶

收獲豐富

大人氣

睇返原來科蛇都咁高人氣

福士嘛

大我出現返

果然靚仔大曬

好耐無見佢

突然消失咗一排

桐山都冇 w入面好型

你咁夜

暈出新型點

早晨

早上好

秒回 咁早起身又要去邊

水族館

早啊

早呀
唔知仲有無新圖

星矢SHF或成..

兔兔dcd已被...

仲有機會嘅

無無...

lv99機械人截訂先有轉機

3點起身

屙夜尿

喺日本太乾成日買野飲，而且又多款式，我都成日半夜起身屙夜尿

之後瞓唔返

即係睇下個業績表做人啦

正常呀

出埋啲撚屌撚動三羽之類

標出呢兩件為乜

製造塑膠垃圾

腎虧

臨瞓飲咗茶 ..

嘩 飲茶即係唔想訓啦 漫漫長夜⋯⋯⋯

騎...

你唔好滿腦子 啦好嘛

上得呢到多學壞咗

邊有可能

大吉利是過你

騎虎

難下

跟得大乳多學壞曬

到底幾時出兔兔同evol shf

出evol

Evol靠RKF止痕 快啲shf

今日唔知有冇

灣孤琴日send msg今日四點到

正路有

我騾仔喎

呀！！！爆射了

呢兩隻alpha omega同之前有無分別

明天應該有官圖

悠無左手環 有血 上色唔同
應該差不多了

文字直播

唔買

仁叔心口多幾個子彈loan

電鋸佬準備gogogo

電鋸佬又準備出血版
(9up)

本身都得

斷手噴血版

暫時見人討論，大多都對依套不了

我唔理，入硬

無舊版就屌呢套

本身有其實可以唔入
本身無既表示都係要訂

茄汁版

無撚錯

到出貨就變天價
我等正式開先諗,2隻舊都冇

兩隻舊都冇？
咁你做乜諗呀？

我就訂硬

主要為隻Alfa ,追隻 Alfa個價比多1,2百就買到呢一set
雖然要等7月

因為omega台灣死死地,仁叔2手綠眼同白眼差唔多價錢好似6百幾
等放完假就屌omega同白眼仁

工廠呀嬸畢加素上身灑茄汁

理閪佢經血整啦

隔住個mon都覺得好腥

獵奇

岩岩睇完台灣啲拍賣網,白眼仁都冇埋
真係要訂了,等放假去啲鋪頭仔吹水順便報名

咪係
緊係追番兩隻舊 唔訂新

O 無舊版訂
x有舊版唔訂

對，訂新既自己抹走d茄汁

好過食炒

CrossZMagma入手
唔知CrossZDragon有冇方法入手

等 shf gridman
出原版更好

追番舊既唔使自己補子彈窿

再入就第三set仁悠

果隻唔係任買咩

唔入囉

隻隻都唔同既

呢隻新啲

我有普通綠眼，連火綠眼同白眼
真係3隻個紅都有唔同

身痕想同孤仔代購買2件古迦tee

買囉 ..

我買左件zombie tee

買呢隻一次過慳返曬唔洗後追

支持！買完Amazons line 收工！

呢啲其實係咪出一次就冇機會入手？

古迦呢幾件之前出過錯過左

LM今個月開EVOL

可能甚麼也沒有

淘佬或成..

我以前拎件底衫...

白紙或成

應該search咩keywords?

畫簿

可以試下影棚

有諗過用白紙......

午安

淘影棚送背景紙
我買600 x600影棚
但你要睇下你夠唔夠位擺

七羽呢

Thx 巴打

七羽姐正呀
未結婚都肯無套中

仁叔懶得買啫

學你講環保

唔係點有S2

演唱會都未開始就有碟訂 ..

好多用紙都得 不過要夠大張

咁樣都好似唔錯

買一埋唔同色既紙 任你變

留名

創意分:100

坐個位向後斜 企唔穩
座背影到有陰影

但創意分：120

如果有人間體SHF 就正

有凳,召喚

就用呢個方法

土炮方法 放1-2支燈就fit了

好似成日見你喱張凳

好野黎
衝現,長期監視,吹水都搵佢

繼續等熔岩

仲未有msg咩

快d買啦

精品

猜猜我是誰

有人話有得攞啦喎

戰兔同海海

再度聯手

唔知香港睇唔睇到

認真咩

#46
分店問題呱

分店位置*

供應商......
無事

蘿蔔供應商問題

今次應該食飽飽
咁快送到嚟

食咗禁藥

打去問話到左了原來

衝呀

全力勇敢的衝出去

轟下去

恭喜呀

要俾時間騾仔痾防盜貼紙

痴貼紙*

琴晚見旺精有現貨喇喎

唔知聽日有20週年ver嘅Drive未呢

又要另外買燈

有快盜X

我深水寶買左個99蚊用就算 全部圖都係個棚影
影棚d燈總係覺得唔夠

自己試下再加燈?
影棚嗰啲橙好似都有散賣
係唔知啱唔啱size用

同埋落黑色紙係咪會好啲

仲有Drive個現八郎同Wizard個boss
戰隊仲有gobuster嗰個
不過認唔出 查返先知

收到騾仔msg

尋晚就有啦 快啲攞

影棚既燈固定左 都係搵另外既燈打
士旦搵白燈就算 大不了ps 較一較

咩色底色睇你想點影

想問下孤仔訂左熔岩龍 遲啲先去拎有冇影響

留名跟進案情

唔好遲過21日

15+

撈唔起要比人.....

有冇18+

又無料到
笨大伯母開始忙未？

18+就出唔到街

Bam

雜誌圖呢

放工 接熔岩回家

無啦掛

都係星矢掛

笨大心諗
丟本開新line食多條水好撚過啦

老社長ig

青檸放題

點解會得啲青檸
以前都係咁?

諗起森美個廣告，同個仔一齊沖涼，老婆問佢做咩唔預埋佢。森美答預埋你就出唔到街架la

超英雄祭少左好多原唱

落重注

我都有睇到個廣告 好搞笑

新acc嚟 第一個post 係一小時前

踩單車嗰張好好笑

唔係今年多原唱咩

整靚第一隻
後面亂鳩嚟

上年有土屋安娜 三浦大知 老社長

陰公 騾仔單野搞到一街死貨 盤數差晒

自己人氣自己救

Molamola 咁耐都無流出
無希望啦

星矢唔係上個post已經有雜誌圖咩

有啲詳細嘅未有 ..

Wfc星矢 我隻dcd neo呀

近排有文字預告 睇定啲有雜誌圖先算

本身件袍都令到大家失望啦

你信佢呀

唔信 有圖都唔信住
雜誌圖先準

明天囉 ..

明日復明日

唔係得Amazon咩

今晚有新特攝公報 至於係乜就

暫時係..

今年冇大知，但係有彩矢
當打和

廢老跑贏

小林太郎既live好正咁 wow wow wow wow wow wow wow
彩矢poster好似唔見有

新龍騎

唔係DCD NEO

龍騎年

無夜騎

敏鬼…

忘記設定系列

命有演員未公佈

Another Knight : Geiz

仲有*

老是常出現

重制TV

岩岩英雄祭應該有講

好似唔係 ...
應該同忍者拉打果套差不多

姐係點

幾勁都無用啦有敏鬼

有冇人知有冇可以座高啲Shf 個櫃開始無位

啫係龍騎重現 ..

至屙出兩集only

時王兩集之後 另外有網劇後續故事掛 ...

你當係外傳

劇中では、2019年にミラーワールドの世界が現れたことから物語が展開。「仮面ライダージオウ」の世界で、「龍騎」に登場した仮面ライダーたちが再び立ち上がり、新たなバトルロイヤルを繰り広げていく。
沒完沒了的戰鬥

而家啲特攝女主角咁大波，驚唔驚引到班細路日日打丁？

父親番

淺倉威係咪呢到以前呢到啲人？

或成最後boss

medic呀
我要瘋狂奶呀

佢創立拉打POST好似係

無
演唱會賣飛post見到佢姐

乜咁尷尬

無乜老尷嘅我就
同你地我唔知啦

算把啦呢間野就

你大我呀

I have the high ground

2019 跌膊ver

it's over anakin
I am your father

I hate you

點解要老尷

可能會解埋呢

衝緊出去揾現

咪平左囉 yen既話

所以drive之後搵返d啱小朋友睇

孤爆膠袋 $1

之前好地地父親番點解依加會變成母親番

入多隻

有冇人知有冇咩可以座高啲Shf 個櫃開始無位

送都唔撚會要，呢間閪鋪

去aeon望望

magma$499 係訂價?
周圍都呢個價

亞加力膠架？

係

我用返個盒砌樓梯

我海外訂，要下星期先收貨，香港cross-z dragon咩價位？

要換件咪好麻煩

媒體模式 咪有巴打用亞加力膠架
仲可以用咩

450有啦

痴線終於回復bandai應有水準
今次qc真係對得住佢qc貼

下次返黎入貨算，搵極都800以上啊我呢邊

巴打請問後面啲架邊度買

總有舊玩具入盒

呢款實淨過梯型果款，梯型果款有啲搖

有冇link

大師終於唔屌

已買

搞事死撚開啦撚樣

抵你俾人屌

抵你比狗屌

衝現都係？

忍忍手

yes

頭先見到尋仇480

訂價唔通準備又成...

當睇唔到

As expected

預左架啦

當睇唔到算

最後應該同返而家rogue,grease個價咁上下浮動

樂富入面唔記得係pigao定uny既日式百貨
我覺得拎嚟放拉打幾好

日式百貨都有 我個d aeon 12蚊買
shf咁輕夠用啦

唔係架，好多人面書留哂名幫推post
唔洗錢喎，咩舖都唔理了

又有菅田睇 睇佢屋企

開左真主角 不得了

除咗條褲等圖

跌左隻手形同個樽落地下 搵到個樽隻手竟然唔見左

精靈出現了

地板精靈多謝老細

嘩個拳套一開插唔穩差啲畀地板精靈帶走 個人覺得本體隻橙算係咁 都知無乜可能成身啲漸變色好似胸甲背甲同翼咁正

精靈表示想要埋個樽

丁到虛脫

新手留名
仲未拎dragon me

個拳套咁設計真係呢隻野唯一缺點。
咁一定好鬆好易跌

我都未

買返隻冰拳囉

小心啲玩啦唯有

幾時返香港

月尾

總覺得拳套收納狀態最穩陣
冇咩事都唔好打開佢
btw手型係咪少咗啲

Ora

原來今日預巴貼戰兔同海海套戲大森都有份做製作人

你個名

超英雄祭定住哂d觀眾

拳套塊野都幾易拆 啱啱郁一郁佢成塊飛出黎 今次真係一步一驚心

仲未有消息拎dragon me

再次聯手

邊間

皆旺 太遲訂了

阿勇

yes而家衝現好似仲快

佢好似不嬲耐

明天掛

希望射得岀

聽日有電王未 好想玩

紮炮

有啦

又要衝現

甩頭甩骨

我隻zeronous 有人陪了

塑膠垃圾錶芯會有選舉最高會DX化

之前試過冇通知照有得拎

成功接左magma返屋企

老實人

唱be the one live好撚勁

個囉媽媽

咁耐以黎得iyu蛋榚貼題

佢live唔得架wo
好快冇氣

真主角 實物好靚

神之手

笑唔出

最右邊grease 又肥又矮

睇上年個個 唱一首還好啦

隻grease咩事肥撚到

我都諗咗好耐

仲要矮
又要個胸甲奇奇怪怪

大隻咗

咁矮左點計

肥咗又矮咗

謙仔 寫首歌紓發下感情先啦

你架

呢d show唔會有suit actor做
睇上年除左標 其他都cos得好好

撚有心情咩

點修理

唉 blue tape 玩住先

就用條撚寫

若被傷害夠 就用一對手 痛快的割開 昨日詛咒

又得啫

一招修理皮

我要求好抵 咁樣已經覺得好勁
可能香港d歌手live真係太垃圾

thx for inspiration

若未黑運夠 檀黎斗隻手 痛快的斷開 這夜失救

嗯...

個陣睇live真係唔得, 入場係睇小室

大黑摩季

我同你一樣無奈...

醫管局班管理層弱智嚟

成個政府都係
波哥派個4000蚊都派得on9過人

奴才政權

冰拳重有得訂咩？

唔知

人手唔夠 做耐左 一開始幾有熱誠都無用啦
你個case d護士的確態度差 但做護士就一定好撚辛苦

有唔少朋友做護士 都有段時間要成日探病 遇唔遇到好護士真係睇彩數

手已斷

我心已傷

奧山
佢最近上好多雜誌封面

香港啲歌手live其實唔差囉

兔兔同坦坦幾時出shf

自XX巨星個d就無再留意

有時太執著係價錢到無意思

防食炒價、準時收件已成歷史
訂貨得返確保有貨呢個功能

個堆巨星叫上到位嘅已經叫唱得唔錯
唱得更差嘅都仲有

當買個保險

橘先生！橘先生！為甚麼你只是看着！？你真的背叛了嗎？
好有創意

遲啲騾仔孤仔大貨平入返隻啦

邊隻？

Ola

同國巴爭食？

一早講好咗 共用

唔提啦 廢事你傷心

唉，依家公立醫院根本就唔夠資源，佢哋務求d病人打直行入黎，行直行翻出去就算

HA又係on9，與其晒心機請藝人翻黎打氣，不如拎d時間諗下做d實際野重好喇

咁唔安全

哦
嗰隻算數啦
我冇嘢喎
一路打一路喊

諗起上年都係得美隊一開箱即爛
希望一年一隻好喇 未玩就爛真係唔咁過癮

換美隊個未爛既joint位落去囉

Say個hi

SHF 拉打綜合POST594 社長呀 社長呀 社長呀

冇你嘅事 出返去

爛支矛就算啦

心理傷害>實際損失

OLA~

我OLA真係好正

向好方面諗 好彩只係爛ca呢隻垃圾
開其他有爛仲慘

八個月前

我都係回左同一張圖

聽日係咪有阿媽喪高清圖睇

大家都冇進步過

手痕抽兩張
中左最想要既build四子
好開心

我搵唔返月讀話進姐夫係國民男友個張gif

無追post 早知 去拎野喇

今日大凶 生人勿近

時事野

收翻埋d usb去我隻e仔無左兩支

我屌
隻熔岩龍好能高質

覺唔覺SB愈來愈暗

趕人走 咪塞住晒喺度左check 右check

衰仔>shf

已經夠

我今日拎Neo
隻figure 又黑，燈又黑，我又唔好意思開手機燈睇 嗱嗱臨走人算

自製

我都今日拎左,未開,無位安置

好盒好能好丁

SHF?

係，我望住個盒都j成晚，回憶返哂黎

新line?
佢頭頂用真毛

公司竟然有d後生仔唔識Matrix

係就正，等左好耐

shf人馬一早出左
應該唔會咁on9出人馬2.0 都唔出faiz2.0啩......

好似係1/6 rah黎

突然出返rah人馬咁得意 即係rah genesis有機會再出faiz

全著燈

但剛剛先出完1.5

出2.0既時候.....即係1.5開始老化 剛剛好

我隻E都未拆黎劣

佐藤健一開始講forever 不過生肉詳細唔明

忍住唔入rogue等prime版
不過感覺上呢隻走數機會仲高過兔兔龍兔evol

環保既野好難講

不過塊斗篷就 ..

開塊硬膠畀佢等佢開心下

喺prime皮套冇大分別前提下
我覺得base form有標誌性啲

嘩你班友真係唔駛訓架喎 早晨咁多位大佬

大家早

預巴琴日一定好high

我都無去

出現了

無咩

琴晚玩溶岩龍好high
今次QC 好似無咩問題，唔見有人貼中sad

少有喎

咁早要開始打j了

WOZ

要嫌嘅話就因為橙色所以啲水口位都明顯啲咁囉

主な商品内容
・本体
・交換用手首左右各４種
・ライドブッカー（３形態）：ガンモード／ソードモード／ブックモード
・ライダーベルト展開用パーツ
・カード25種（仮面ライダーW以降の10キャラクターを含む）

真係冇激情頭

都好呀。p bandai唔使同人搶

日本限定
港魂無份

港魂召魂系列

咪俾返十張卡你囉

日本限定

舊版比較
セット内容
・本体
・交換用手首左右各4種
・ライドブッカー（3形態）
・ライダーベルト展開用パーツ
・激情態頭部
・カード15種

多咗十張卡

Btw 兔兔呢

7月得仁叔 無啦 ？

兔兔

咁仆街了 一係無得玩一係遲幾個月

早
dcd neo

已經排到8月先出

孤/騾或成

射得出啦

7月唔會淨得仁叔下話

推俾未起身巴打

下一關

之後就係be the one

evol ok

又要周圍訂

not ok
btw dcd neo成7000羊

8月定10月加稅

周圍搏 ..

咁計落就差不多

魂展姐係唔通有機會二...

點會？唔係魂限一定開訂咩？

上次訂kiva訂完都唔諗會唔會食左訂金就走

太貴不了

轉頭落訂

孤精會開就得啦

幾貴都屌返隻
舊ver有激情頭撚

有二 三次受注

魂限孤島會自動浮上黎

呢隻點都等

你估得香港人搶咩 ...
舖頭”供應商”搶唔搶到或一回事

俾返十張卡你仲想點

等到聖誕

變聖誕禮物都唔錯

推俾準備出門口嘅國巴

千八港紙
年度米王

腰帶都玩三次受注
我諗真骨都要二次

谷得太耐一炮過

會唔會fb開始一車車DCD急放

二個月啦

顏色唔同冇得比 國巴之前睇到預告都仲買應該有哂心理準備啦

留名等精孤開

睇定個市先

GOGo

雙入好時機

一開即衝

網上落訂

有舊個隻

簡單方便快捷

唔洗周圍搏

有多個頭應該仲可以維持一段時間強勢

拎貨迫一迫姐

佢好似講咗佢忍唔住J咗先姐

今次有得訂好訂

8月魂限變公廁

衝啦望

國巴

無錯

只要白倉唔出激情頭應該自己會收皮

要一 旺角

出ipad頭 附送返激情頭

衝啊

合理手段

要24

劇中都未出現

睇下點

一睡不醒

真係會開先算啦，仲等緊Kiva開訂呀

去你到訂勝算好似高啲 孤精之前個啲訂購方法隨時第三批先有（如果有幾水）

一沉不醒

到時孤就會有現貨架啦

三月啦

帶咗單拎海盜未 ？

手機單

GOGO

今年睇黎Bandai 用之前嘅拉打先有銷量喎 應該可以捱到新世代拉打嘅

雙入！！！！！！

metoo

你唔好燈佢啦
分分鐘再屙時王

佢想死我無理由要阻佢喎

訂到先講 個搶購情況應該會癲過K...

KIVA無得二次受注點同

幫你慳錢咋

國巴又遲到 ？

孤島唔知開唔開訂

四川仔迫害蟈仔

開實開 無遲撳的話

提佢課金 ..

要二

要24 旺角

預巴點訂 日魂訂轉運直送？

ride the wind

今次DCD NEO 搶訂戰去邊間穩陣？

對孤冇期望了

改一改粉紅色 比多十張卡 又出過隻 有舊果隻都唔知入唔入

騾或成最大贏家

老閪都入佢

舊腰帶D先生 真骨其實係唔齊卡

財團B點會剩係出新腰帶d先生

舊腰帶d先生都唔齊卡，我地最邪惡既財團B 有可能玩野整過舊腰帶魂限齊卡版

入兩隻玩illusion

屌又遲起身
我要訂哂佢

威力加強版

出現了
夠鐘課金

等到了！ kamen rider~~ de de de decade

新版同舊版互斬

新舊各一
岩岩好雙入仲有激情頭劣
正

入了 佢緊要過隻hazard build!!

暑期終於有野劣

早
晏啲同啲鋪頭仔吹水報名
要雙入好興奮

78 -2 都出三隻

普通，可以變最終戰版本，最後出擊版（雙火箭炮

雙入啦呢隻唔好曬咗激情頭

打友誼牌

佢仲唔出，我以為佢就黎轉型做周大叔/周腥腥

連電單車

唔係賣衫咩 ..

電單車另外再賣，加爛鬼effect card

橫掂真骨電單車都未出

唔好意思K先生 重新排隊啦

k先生架車？

bandai":「頭先係咪有人話要gp03s ver anime

我地考慮會出」

做乜大家覺得要搶
魂限嚟喎
通販先會搶啫
孤仔今日就開啦

anyway

bl先生 同5生 邊個會比較快出骨

我已經預見到白色腰帶補品

gogo

商機

可以出部真骨車

睇下第一頁張gif

終於有車坐 ..

跟住出埋di end

之後三隻神主牌（tv，劇場版，neo)

時王打入冷宮 步鳩屎後塵

今日又要捕實孤同精

F5大作戰

買買買 如果出

出啦

魂限都唔會咁快截 做咩咁緊張

呢隻嘢唔係普通嘢

唔想等到做聖誕禮物

間鋪唔撳都冇辦法

供應商問題

你唔比間鋪截單既咩
人地留現待炒你都吹佢唔漲架

如果日本唔截應該香港都會有 除咗魂展抽選同之前hazard

張圖幾時都咁適用

邊個話魂限唔會咁快截？
開二次另計
都唔知試過幾多次等一兩日就冇咗隻野

你已有答案

Dcd neo
有舊版唔入lu，好貴
食下花生算

祝君好運
呢隻點都衝咗先

DCD neo條腰帶一晚攪掂咗

老閪都入一隻看門口先啦，驚你後悔

neo decade福音
咁睇兔兔都似層層
聽日仲有劍set

我以為講緊仁叔SOR

其實呢二個月都幾環保 ..

咁二次都係買到呀 又唔係炒

mark實孤島一開即過數啦

時蝗帶動環保熱
先係平成SHF全拉打再復刻
跟住變色重出Decade 來停止炒風
再來Amazons 茄汁 set 裝

可能想今年設計部集中研發下一個年代既第一隻拉打

有舊版都照入一隻

8月 二次就10月 三次就12月

即刻要二入數

騾仔啦

正確態度

環保拉打

一套

睇下邊個快手先

用網站訂算

今朝見到個Bearbrick 古迦
無位都入左先

其實除非自己撳啫 你早落訂都未必比一次你 孤精都試過 精就joker真骨 同社長老豆 孤就社長真人shf

早
帝騎

近水樓台

騾仔網上得十隻

地方考驗

又玩依d

孤呢排多啲 冰拳

精都唔差 上次比人話訂唔到隻figure又唔講 見日本周街現貨問先知精冇訂到

打和啦

神算孤直接幫你訂第二次受注既

“供應商”撚狗

想知最後個客收咗貨未 獅子開大口 要精賠錢

未解決仲唔開POST屌咩

未解決

揸揸手做過好朋友

一起身見到環保真骨

冷靜啦 無謂係度自製恐慌
慢慢訂～

一早講左魂限同無激情頭
人人有得玩

我追追下棄左唔睇 轉去睇無法成為野獸的我們

reply錯野

時王太撚多bug

睇結衣

同戰兔

睇到悶

派膠

原來我仲未去拎熔岩 無check whatsapp

兔兔出又係會9沖
由葛城巧變個次太型

買埋龍飛戲飛

龍我*

野獸我覺得唔好睇 成套好一般

聽日睇？

無週邊賣

睇咗一半冇睇 又玩幾角戀 角色性格太拖泥帶水 雖然劇本設定係咁先似無法成為野獸 但睇落會覺得點解唔決斷啲 搞到冇追落去

賣撚曬？

乜今日4點 DCD真骨

直頭無

係喎

f5緊各大舖頭fb

我仲以為明天

係今日呀
Stand by緊

研究下

隨緣啦

在日嘅巴打都要加油

8月殺呀

殺一個措手不及

預巴 可唔可以幫手訂埋

4點要開會 準備4點去廁所

突然急屎

不了
錢銀嘅嘢

想問下如果自己訂 可以點訂

個屎忽較左4點屙

條女好味

3點50分掩肚

貴過你係舖頭訂

香港三點wo

描撚準未？

佢本身係日本

谷咗好耐

一炮過

唔鞭孤一日住
孤仔加油

開咗就係

邊個鞭佢

不知不覺MB X1就到貨

香港準備派啦

我已經迫不及待要玩玩了

下午仆出去

咁我又唔擔心，反正有單在手，點都係夜晚先玩
爭在佢會唔會今日派㗎姐

今日啦

快過仁叔

冇所謂 可唔可以教下我點訂

正常
日本玩正日

去用amazon pay日魂開帳號
寄去轉運

轉運有冇推介

仆街今日開decade, 但係飛咗去日本

google大把選擇 ..

網上過數

有舊版新版可以慳返

係囉

有舊版 打算買新版換激情頭落去玩

識玩

唔知官圖問題定點
隻dcd neo感覺上好似瘦咗身

笨大收完呢轉魂 shop 跟手再販舊版撚狗

錯覺嚟

都會大把人要

有愛唔好等啦~

ON蘿呢DECADE

任搶

殺呀

真骨neo就日本限定....dx腰帶就度度都開訂
Dlgh 財團B

能否有四次受注

人人有骨玩

出完DX 出CSM

咪爽死

環保原則下

今次一定買佢老母

個 f5制就爛

買佢兩個老母

條女..

準備新post